籌3000買花

想買花去PP派俾有心又趕唔切買既市民
Tap and go 每日增值最多係3000，保證我唔係Cap水發死人財
上限係3000所以每人入50都好夠
明天派花時再po相

自己去花鋪買得啦

一人一支花咪得囉
籌乜春呀籌

做乜撚嘢呀

籌乜啫,

自己買唔得嘅咩?

紙花啦 屌你係到集資

你快啲落去便利店增值啦
過12點再增多3000
咪6000囉

唔洗籌，我做殯儀業聽日會免費送個花

籌你老母

籌乜撚野

使乜你買，仲要3000蚊都籌

呢d時候發死人財
屌你老母
籌你老母

1.哩個AC借返嚟
2.我只係學生，如果我有3000我都自己買
3.TVB無報消息，怕仲有人唔知
4.我只係想幫啲有心又無買到花既人

發死人財不得好死

花駛撚你買

屌你老母

摟屌

籌乜春呀過住啦
冇錢/買唔到咪摺囉

使撚你籌咩

發死人財 屌你老母咩

屌你老母咩
發死人財睇撚住比天收

無錢 行過去 有個心意

有心無買花又有咩問題
有咩問題！

點證明你用左幾多都係問題

有冇人可以幫手黎紅磡車花？
我12點後會去到紅磡安排免費白花俾大家

做乜撚野要發死人財。

到時影啲花都唔撚知係咪你買
自己買得喇